佔中九子陳健民被判16個月第二控罪判刑8個月同期執行，結案陳詞出生這地方愛這個地方!! (佔中九子陳健民讀出)

佔中九子陳健民被判16個月第二控罪判刑8個月同期執行，結案陳詞出生這地方愛這個地方!! (佔中九子陳健民讀出)